其實依家係創業好時機

依家創業可以慳返一筆員工費
請個員工返黎做幾個月野
之後炒左個員工再追返之前d薪金
多謝香港政府教我新招
今次仲唔發？